[吃喝玩樂] 台北夜市 野生捕獲IU

好想中IUBB一齊行街周圍食嘢

寶寶表示要教膠豬

上年同佢行街果陣影

G

佢係話想同我教膠豬

5
5
5

如果黎香港掃街 你估佢頂唔頂得順呢款死毒撚？

你當果幾個兩米巨人流？

樓主係台灣 追緊星?

冇